「突發」大圍有連儂牆

有無手足支持下

推

連儂橋

係邊個位？

似大圍站同新翠條橋

屯門有無？有人一齊整嗎

入面有教點救連儂牆

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

push 大圍真係一塊都冇

有 8爪魚天橋

push
頭先經過八爪魚橋
已經貼滿好幾塊

經過唔覺有嘅？

搵晒成條橋都見唔到

晏晝嗰時仲見到

比人拆左？

我半個鐘前行過呢度，無你圖入面呢啲，得返對面兩塊宣傳714遊行嘅紙皮

可能收左姐

全部喺晒新界區

已拆，仆街